{
	"New query": "新查询",
	"Open query": "打开查询",
	"Save query": "保存查询",
	"Delete query": "删除查询",
	"Logout": "注销",
	"About": "关于/帮助信息",
	"Run query": "查询",
	"Toggle fields": "切换域",
	"Automatic execution": "自动执行",
	"Non-empty": "非空的字段",
	"Swap axis": "交换数轴",
	"Show MDX" : "显示多维表达式",
	"Export XLS": "导出Microsoft Excel 文件",
	"Export CSV": "导出逗号分隔的(CSV)文件",
	"Drill Through": "",
	"Cubes": "多维数据",
  	"Refresh Cubes (Clear Cache)" : "刷新",
	"Dimensions": "维",
  	"Select a cube" : "选择多维数据",
	"Measures": "计量",
	"Rows": "行",
	"Filter": "过滤",
	"Columns": "列",
	"Loading...":"加载……",
	"Loading datasources....":"加载数据 源……",
	"Unsaved query":"未保存查询",
	"Export":"导出",
	"Switch to MDX Mode":" 切换到MDX模式",
	"Running query...":"执行查询……",
	"Cancel":"取消",
	"Close This":"关闭当前",
	"Close Others":"关闭其他",
	"Search:":"查询",
	"Permissions":" 授权",
	"Bar":"柱图",
	"Pie":"饼图",
	"New":"新建",
	"Search:":"查找",
	"Opening query...":"打开查询",
	"Cancel":"取消",
	"Loading...":"加载...",
	"Loading datasources....":"加载数据...",
	"New query":"新建查询",
	"Issue Tracker":"提交BUG",
	"Unsaved query":"尚未保存",
	"Mode:":"模式",
	"Toggle Chart":"图表模式",
	"Export":"导出",
	"Bar":"柱状囿",
	"Bar 100%":"百分比柱状图",
	"Multiple Bar Chart":"分布式柱状图",
	"Line":"折线囿",
	"Area":"面积囿","Dot":"点图",
	"Pie":"饼图",
	"Show MDX":"显示MDX",
	"Show Explain Plan":"解释查询",
	"Drill through on cell":"下钻",
	"Export Drill-Through on cell to CSV":"导出下钻数据",
	"EXPERIMENTAL: Export PDF":"导出PDF（实验）",
	"Switch to MDX Mode":"MDX模式",
	"Clear Axis":"清除坐标",
	"Running query...":"执行查询...",
	"Measures":"单位",
	"New":"新建",
	"Close This":"关闭",
	"Close Others":"关闭其他",
	"cn":"中文",
	"Improve this translation":"帮助改进翻译",
	"Thank you for improving our translation!":"感谢",
	"Chart Mode":"图表模式",
	"Heat Grid":"热点图",
	"Edit query":"编 辑查询",
	"Query Scenario":"查询场景",
	"Tags":"标签",
	"Line":"折线图",
	"Area":"面积图",
	"Edit query":"编辑查询",
	"Start Demo ":"启动 演示",
	"About":"关于",
	"Table Mode":"表格模式",
	"Spark Bar":"缩微柱状图",
	"Spark Line":"缩微折线图",
	"Basic Statistics":"基本统计",
	"Bar":"柱状图",
	"Stacked Bar":"堆积柱状图",
	"Bar 100%":"百分比堆积柱状图",
	"Multiple Bar Chart":"多图式 柱状图",
	"Treemap ":"树状地图",
	"Tree Map":"树状地图",
	"Sunburst":"环形图 ",
	"Dot":"散点图",
	"Waterfall":"瀑布图",
	"Reset query":"重置查询",
	"Run query":" 执行查询",
	"Hide Parents":"隐藏父节点",
	"Zoom into table":"在表格中缩放 ",
	"Dimensions":"维度",
	"Measures":"指标",
	"Clear Limit":"清除限制",
	"Clear Sort":"清除排序",
	"MDX":"多维表达式",
	"Info:":"信息："
}
